人道災難 黑警先策略 拉FA 推比全世界知

黑警用新策略 想拉哂班FA 等冇人再出黎急救 冇人知d人死定傷 快d推出去比多d人見到 幫手retweet下面條link都唔夠

retweet完再係下面個list揀五個人黎tag 再share 個post 比你地既friend 一定要用最快速度比全世界知

國會議員twitter名單:
@SenHawleyPress
@SenatorBraun
@SenatorRomney
@SenBillCassidy
@SenHydeSmith
@SenDougJones
@SenTinaSmaith
@gillibrandny
@SenJackyRosen
@SenJohnKennedy
@SenCortezMasto
@SenKamalaHarris
@SenMcSallyAZ
@SenThomTillis
@SenSasse
@SenatorRounds
@sendavidperdue
@SenJoniErnst
@SenBooker
@SenBrianSchatz
@senatemajldr
@MartinHeinrich
@SenatorRisch
@SenatorSinema
@SenatorBaldwin
@SenTedCruz
@SenatorFischer
@SenAngusKing
@SenDuckworth
@SenKevinCramer
@SenWarren
@SenTomCotton
@SenatorHassan
@MikeCrapo
@SenatorTester
@SenJackReed
@SenFeinstein
@LindseyGrahamSC
@SenJohnHoeven
@SenJohnThune
@PattyMurray
@SenatorEnzi
@MarshBlackburn
@SenBluementhal
@SenatorWicker
@RonWyden
@SenatorCarper
@SenatorDurbin
@SenatorLeahy
@SenWhitehouse
@SenGaryPeters
@SenCoryGarden
@Sen_JoeManchin
@SenToddYoung
@SenRonJohnson
@SenatorLankford
@SenatorBennet
@SenToomey
@SenatorTimScott
@RandPaul
@SenJohnBarrasso
@SenCapito
@timkaine
@SenBobCasey
@ChrisMurphyCT
@SenRickScott
@SenatorCantwell
@SenatorShaheen
@SenatorCardin
@maziehirono
@SenMikeLee
@SenatorIsakson
@SenAlexanser
@SenStabenow
@SenPatRoberts
@SenateDems
@SenatorTomUdall
@brianschatz
@SenSherrodBrown
@SenSanders
@SenJeffMerkley
@SenAmyKlobuchar
@SenMarkey
@RoyBlunt
@SenatorBurr
@SenShelby
@SenatorCollins
@senrobportman
@SenatorMenendez
@JerryMoran
@ChrisVanHollen
@lisamurkowski
@SenSchumer
@marcorubio
@ChrisCoons
@GrahamBlog
@SenateGOP
@JohnCornyn
@SteveDaines
@ChuckGrassley
@MarkWarner
@Jimlnhofe
@JohnBoozman

推

push

唔好直接tag人 冇禮貌

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

不要問，只要 retweet

721 811 831 新屋嶺

"先"策略? 蝗語

tu

講左好多次唔好係twitter亂tag人

要求派人道船

反人類罪

痴撚線
連ISIS都唔會走去搞救護

推爆

同意

人道災難 黑警先策略 拉FA 推比全世界知

手快打錯啫

Push

Twitter 唔好亂tag 議員

唔好亂tag呀！！！

Dllm 講撚左幾多次唔好一次過tag咁多議員 都話會當spam

點打先可以將新打成先？
用蝗語被語音認到係「先」咋掛？

同埋議員有分唔同黨 唔係好似大雜燴咁炒埋一碟就得 有d唔適宜tag埋一齊 屌係老母講到口臭都係咁撚樣

唔好意思 真係打錯 用開速成 從來冇用過語音

大家可以淨係幫手retweet同share比朋友

其實可唔可以透過依件事公開再要求醫療船

唔好@呀

推呀，Twitter 網軍

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

推呀

pp

核彈級文宣

幫推

都話左唔好亂tag,人地會覺得好煩
直接去佢地既post到留言已經好好

推，

都話唔好亂咁spam tag，咁只會變咗洗版

佢地成班都有被害妄想症
一句有理由懷疑就拉左先
presumption of innocence 呢
黑社會又唔見你咁講!

Pishhhhh

Pushhhh

講左幾撚多次唔好tag鳩人

仲有扮FA捉人

agger
新速成YL
先速成HU

行動post

唔好狂tag議員

建議唔好tag....

推 叫人幫手唔好搞到炸人inbox

好撚慘 仆街 成街喪警
只會＃唔會@add 人！另外retweet 加comment 係咪效果會好D !?
Retweeted!

講過好多次twitter唔tag人

612
721
831
新屋嶺集中營

真係唔好瘋狂tag人
已經有外國人講過咁做幾反感
又影響佢哋日常工作

推啊

再推